好掛住一個人

完全訓唔到，成個腦都係同佢一齊嘅畫面

後悔當初點解要咁硬頸激走人

完全明白尼種感受，好想訓，但個腦不停諗起

可唔可以對我好d

可以